幫幫手檢佢老母

我冇嘢講

啲藍屍又做西野

已檢舉佢老母